聖誕節無女嘅入一入黎

無你地嘅事可以出黎去

屌你